行動post係睇完得個知字，所以引唔到人回覆；引箭或具爭議嘅post，就多人討論易上熱門

熱門其實好多膠post、令人屌出聲新聞post、打飛機post、嗌交post、陰謀論post
因為呢堆野最吸引到人傾
一傾可能回五六個comment

至於行動post
睇完都係得個知字
已經唔係好吸引到人留言
你好心推post
寫個推字
都係得一個comment

post 嘅唔同性質
註定左佢地嘅命運
連登冇機制推行動post
大家唯有靠自己
見到支持嘅行動post
冇野講都入去推五六次
先抗衡到其他post

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

呢個post就係例子，一長就無人睇

其實係，不過又講真，週末活動好多人本身都知

叫人三點出發唔夠引箭

以連登仔嘅口味
加熱狗
原來熱狗915準備騎劫遊行

加fake news
有武警會於915黎香港

感動post
突發！愛沙尼亞幫手宣傳915遊行

之類呢啲應該就爆多人

知左咪睇過就算

標題正正經經打攻略就無人理

冇計
連平時新聞都係玩sound bite
正常人都唔想用咁多腦
連登仔都係普通人

Ph